90-93入黎吹下水喔

屌妳陰鳩我

好野..我睇錯以為係我

來呀誰怕誰？！

唉好柒 媽呀

姓車果個真係7到加零一

我都柒左

我都奇怪
唔係車巴中咩
入到去見到你認自己柒左我笑左出黎

你依下助攻簡直係完美

笑啦笑啦

笑一笑
世界更美妙

我屌！明明係1,000!

誰怕誰！

越黎越大雨....

做人輕鬆D好

這是右邊

點夠開錯po柒

無喎

我個面風和日麗

90

注名煩膠

歡唔歡迎

點睇都係誰怕誰嗰下就踩中柒啲

男友都好唔鍾意我去見佢

你唔好轉移視線

大到落狗屎咁囉

HI

你好

Super！ okay?

過雲雨啫

硬係覺得條友鬼鬼地

上2個禮拜我咪去男友公司問佢咩事唔睬我嘛
果日我有同佢提起我fd話約埋我一齊去台灣搵佢女朋友

我男友就講左句傻架?

deal!

講真男人老狗自己有條女正常頂多幫你分析下其他你自己諗啦，邊得閒加插咁多個人感受

我個邊行左幾下雷跟住冇野睇

不過我同佢真係幾fd

Hi

傻架？

拿我有另一個男仔fd就係咁啦
我打俾佢呻完 佢講左佢既睇法 然後就話都係差唔多 無咩補充就cut我線
係有時唔開心我whatsapp問佢意見 佢會發表下睇法

有雷好快有雨啦

hi都有接龍

之後我fd話都知我唔會應承
不過分左手咪一齊去得...我就屌9佢又咀咒我

嘩屌 行雷呀

爆左未

行雷閃電會出事

妳又驚啊？！

我唔驚呀 我擔心男朋友唔知番左屋企未

唔準再提七夕

過左了

返黎啦咩死偽毒

佢認真定鳩噏先
雖然我反對你男友唔比你接觸任何雄性
但如果係認真既
佢帶你見佢條女
佢條友見到有第二個女人係自己條仔隔離
都唔會開心啦

第二名嗰架咁搞笑

七一四再提大家

我唔知咩黎其實

佢認真架 佢試過好認真咁打一篇野屌9我唔分手

hi

中國情人節
所以我先話想sd msg同男友講我地今日見到好有緣

傳說中要full devil先得，我supreme咋梗係贏唔到

好好笑呀

可能佢只係想同你去玩
但佢條女見到一定燥架喎

竟然

我覺得應該唔洗
我試過追到好貼，但開太快好易跌軚
要轉得好好先有機

佢女友知我呢個人物

其實佢點解仲係你男朋友
利申：之前冇爬開文

咁你有無改變諗法 我sd唔sd好
佢上次話無緣bye

牛郎(唔係日本個啲)同織女一年一次既相會之日

點解唔係

原來講咁撚耐佢唔知係咩日子

Fuck you thunder, you will suck my dick

佢又有第二條女

套野果陣我有入場睇

我順手解釋喳，我唔知佢知唔知

幾時有第2條女

如果唔係我做咩話想sd msg俾男友

呢個係黑絲個朋友
同黑絲個男友唔啱既

你上面話咩佢女友知你呢個人物
sir我係有啲亂

外巴應該理解錯左
以為上面帶你去見女友既人係你男友

第一集好睇過第二集

我覺得會差啲冇認真試 devil好貴點買

明了
sor黑絲 亂9晒

無

成個故事錯曬

係以為咁cls

我fd既女友知我fd有我呢個好朋友

我覺...第2集好似太刻意

ok咁繼續討論

屌梳鳩囉見識少

ok fine

第二集係夾硬做出黎

知啫
但我都覺得你朋友呢個邀請唔太恰當
一係就五六七個一齊去旅行就無所謂

睇d唔睇d啦

鹹濕！

原諒你啦大英帝國

ABC偽毒係咁

佢所有野都好刻意去做熊仔又咸濕又粗口...無左個feel

就算valentine都冇情講！

我接受唔到有異性一齊去旅行 幾多人都咁話

偽abc

Okay okay🐰

你又諗左啲咩呀

第二集唔夠第一集咁癲

點解要咁絕呢
明明而家有好轉

一齊去旅行正常都好易令人諗其他野
我諗大眾都會

你就A

sor 今晚冇停都睇唔到咁多

第一集結尾果到喊左 以為熊仔死

小不忍則亂大謀

咁你無試過同情侶fd一齊去旅行？

完全唔得呀有異性去旅行
同老母就話啫

爆晒綿花出黎果下好慘

miss him

我無同過朋友去旅行

新post lm

係呀屌....佢仲好耐先郁番
不過明明結局佢好純真

都唔明大左點解變得咁緊要..我覺得唔合理

人會變
月會圓

腰痛又番嚟啦吊
瞓先

一次咁大把
旅伴真係好重要
夾唔啱我寧願一個人走

係啫..咁講故都唔應該駁故

早抖

係呀 我同過一個ex去旅行..屌那星 嘈交

咁好彩我同班fd都無幾野
通常係我啲fd帶路帶我周圍去
我又無乜所謂有人帶仲好既人
所以都夾到去旅行

good night

食緊刺身...正

我唔同得朋友去旅行 我唔鍾意一堆人睇野

月巴份人咁好相處

free style最爽

又要大家agree食咩 睇咩 幾時休息
咪搞

去旅行我每日都訓醒先諗果日去邊

刷牙訓

晚安

一時時啦

我都有啲肚餓

食下野?

諗緊食咩好

麵?

可能買七仔點心

炒麵王

都好耐無食過

平民恩物，蠔油海鮮味

好似新出個咩沙律醬味

仲有個咩鐵板牛肉好似，係咪同一個
食過但都係蠔油最好食

同老鈾講左唔做
4個鐘一星期
寧願搵長工

爽

蠔油
由細食到大都係

早

今日我知醒無遲起身啦

但我今日放假

男朋友唔肯醒

what's up

打醒佢

救命 我唔記得左部卡機function幾打function幾
姐係function 24 adjust tips
咁reprint某張單係function?
外國卡有tips呢？
求教

pt
太少時數
寧願轉行

星期六都要番FULL

嘩屌好慘

加油
東家唔打打西家

我星期日都要返

大撈一番

訓唔返

無西家
轉行

我明白這個感覺

轉做咩？

你地講完之後我沖左去百佳買左8個

咩黎？

平民恩物 炒面王

唔知
想editor/translator睇下有無

哦！我食過！

Translator唔知咩環境
想做咩？文書定即時傳譯個d

係咩? 咁有咩味呀?

唔記得啦讀u個陣既事

屌真係有

早晨 落街中

早晨 我要訓

文書
即時唔夠班

哎讀完個ma點知都一樣搵唔到大專工教
就算有 都無前途可言 唔讀phd 想搵個lecturer 位都難

hi早晨
92黎坐下
開會中

又入婊？

大老闆

返緊工！

咁仲有其他translator?

唔係呀
我仲係學生哥咋

下 而家訓？

係呀 今日唔係10點錶咩 點解個個都入左

我點知
我都沒錢

攤係床中

少爺

所以文書

no
係開research group meeting

我屌 原來星期日及公眾假期先10點 今朝無起身添

大爺

老爺

識唔識富婆可以包養我

黑絲

92年 仲搵緊13k 原本5日(8:30-6pm),但係去完旅行返嚟就調咗個5.5日位而人工一樣(9-6,周6 9-1)(啲人仲覺得公司話過咗試用期後可以一個月唔返一個禮拜6係皇恩浩蕩),心裡好想辭咗份工但係冇勇氣走去遞信.
有啲人話做住搵，有啲人話遲啲公司會加人工叫我做住先,但係人工咁奀(其實計返都係12k 5日工咁樣)我一啲都唔想做落去.
打算番去屋企做個廢青慢慢報返個日文班再考埋1，2號牌,下年補考返個IGCSE中文科搵番份政府工點都開心過返私人工

me poor jj lo

落街食早餐

聽你咁講都好清楚自己想點 just do it

原來今日係我最後一次放星期六日 之後日日都要番星期六日

唔知喎少泊街

咩field？
Btw quit啦

為左賺錢無計啦

利申日日都返

淨放星期一咋咩

無計啊藍領

我仲慘 黎緊開始shift

等開完會就去玩

去邊玩

政府外判工程承辦商,我做緊19文員位

平民既野邊啱你

可能去波樓練下波

我都想玩

加油呀巴打

唉屌 星期六番工都好多野做

去吧

自己一個唔會去啦..

垃圾藍領，手停口停

走啦天涯何處無芳草

加油！巴打返咩星期六都要開？

真係唔識玩

me too
下個月食谷種

屌你想偷我雞？！

下個月好彩多工番 可以減少無謂既消費

都幾難，睇下點

無喇..洗埋今個月
珍珠奶茶都唔飲了

我做財仔既BACKOFFICE

我次次一個去練咋

一個人我街都唔想出
呢排有時出去下陣番屋企已經無咁頹

月光族留名

0收入here

好啊反正都唔健康

男朋友i miss u so much
where are u

自閉進行中
繼續打機過日子

日日都忙？

男友都咁講 叫親佢請我飲都話無益
第樣佢就會買俾我

我真係冇興趣

我都準備打機...晏少少出去飲茶湯會先

打什麼

但我覺得好好飲 每日一杯勁開心

自己開心最緊要

又高糖又高脂又多激素添加劑

我成日反駁話健康過佢飲酒 佢就收皮

我覺得我飲果d鮮茶微甜好健康

不打緊，有興趣先玩
我近年都少打左好少，做research做到傻

不打緊，有興趣先玩
我近年都少打左好多，做research做到傻

高學歷人士

no
高學小薯仔only

信長之野望

我都唔識

本身想一個去睇戲
但我發現今年都無乜戲想睇

我都係真打左2-3年到

我玩過一次
但完全掌握唔到技q點發力

哩度有bachelor master唔通要有埋phd

係等二月套驚奇隊長

我係

我依排都搵唔到戲睇

好多人仆街借錢

係好難玩

yahoo桌球我就識

唔可以用手力，要用q力
岀q打個下好似pendulum 咁，順勢打就ok
手指包住支q，唔好握實，成個過程保持放鬆，由d手指手掌自己做野，用d手腕發力就ok

yahoo桌球升上藍帽定紅帽

唔記得啦
我淨係記得中學上電腦堂就同同學玩
拎把間尺擺係個芒到度

嘩屌dr

我都估到

屌比你講完 一陣打一打先

其實只係小薯
等完成research畢業中

我都聽講過呢招
yahoo果期玩得最多係圍棋，因為棋魂/棋靈王

仲有幾耐？

希望2年內搞定

棋魂！！！！佐為

咩field?

坐圍

Civil engineering

Phd有冇優勢

唔係行學術/入政府做的話，唔大

唔開心

買鞋

買左了

咁有無其他野需要買？
購物係好好既發洩途徑

搞乜？

無 我無購物控

係思念呀哈利

有時仲會係負累

唔睇youtube呀

我有，但冇錢

負累就未必，因為唔止學術上有提升
邏輯思考，解決問題能力方面都會有進步，呢d就咩方面都有用

咁你收埋下自己先
佢搵你就無事架啦

但搵普通工會係負累，我啲grad左既fd講正常工唔敢講，當然你gov./ acedemic另計

我想用放係佢到果支磨砂
但我唔想拎走任何野

我追漫畫咋

外巴

我食左個雲吞麵又覺得唔錯喎

漫畫其實都okay la
早兩年先睇完漫畫一次
不過動畫啲歌係超正

邊到

間野叫好到底

小畑健既故事都好完整，好過好多拖長黎畫既故事

想買過對藍牙耳機 sony真係好垃圾

而家貴同冇咁好食啦
我都好耐冇去

我覺得非常唔錯喎個味好特別，雲吞麵黎講香港top 5

小畑係畫果個黎架
棋魂係另一個人寫

後尾小畑先同大場做組合畫death notes果啲

好可惜上次我想食飯

下次

屌舉完腳而家行唔郁咁濟

又我想受偽毒既欺凌

次次打上card center都肯wavie 今次唔肯

早晨
等睇醫生

比錢買miles

做咩病左

cut左佢

無野呀嘛？

關咩事
我出左旺角行 唔想再係屋企無聊

我都想

老死不相往來

咩事啊？

咩卡啊？

應該行唔到樓梯

我會試下入政府/教大專/開公司搏下
ps:終於開完會走得

勁

loan

no la，咪又係一個打工仔..…

如果個fd話發夢夢見我分手係咪好誇張

唔識

好
撚
鬼

加油巴打 肥毒車同哩度啲偽毒都支持你

拍拖都無咩時間，再者未有啱嘅對象

番屋企 太多人 我接受唔到

腰痛要做穴位治療

又要買禮物俾細佬同呀媽
九月食風做lunch

洗唔洗講3次呀

證明好痛

我完全感受到喇

夜晚先去銀行 勁多人唔想排櫃員機

好肚餓
岩岩經過一蘭好想食

識女仔好難架

我未食過

食囉

有幾呀

唔係咁差

係食咩架?

唔係用渣打就得

岩岩先申請左渣打信用卡

我個area仲難

我都唔識答

邊張？我都有架 貼地

離地！

離地果個係你 我都唔知食咩

嗨！你吔屎啦

上一上水
報一報平安

巴打你睇邊間 我都有腰椎問題

識女仔好難嫁

笑左

這是右邊

Btw唔準抄我

無註冊嘅師傅

痾完瘦左又可以食

好攰
帶呀嘛出街仲辛苦過做尖

我都係時候識多d女仔

應該真係唔甘心我肥左十幾磅 又知我唔做運動 所以比個捷徑我

申請到先啦 一陣唔批咪柒

...我食開譚仔

咁大鑊 好D未

而家點呀？

打嬴左鋪機 但完全唔開心

下。。。我真毒係沒信用卡

我做運動既最大動力就係食

返黎叫車巴帶我地去食

你呢d叫食古不化

睇錯同性戀

想去尖沙咀食沾麵

尖沙咀沾麵麻麻地

沒工點申請到

女都冇咁傷

譚仔正

之前見人講有個咩海膽沾麵
好想食

我都無

都係咁上下 食左止痾但係唔痾反而又唔舒服

都係咁 好在冇嘔

胃仲有痛？

信用卡唔算
有佢提款卡個下先係問題
BTW,SC個張?

點會唔得 唔係張張都要

有呀 但冇琴晚咁痛

但你無失架?

豬耳 g翼

飲下寶礦力啦

sc is what?

痛咁耐

豬耳for sure!!!!

4-5日啦唔舒服左

但好可能今晚都係求撚其m記算鳩數

你好番同你食

sosad我真係麻麻正餐食快餐
早午宵夜都可以

醫生有無話大約幾耐先好返晒？

正呀！ 雖然星期二先食完

唔想諗又唔想行就會選擇m記
鬼叫我落樓第一間經過既餐廳就係佢咩

我買左炒面王 但我又好想食脆香G翼同麥樂G
點算好？
定係叫個phd

我試過連續食一星期

我樓下無食肆 點都要行出去

冇呀但係應該好快冇事 因為有抗生素

我會叫你食G翼同麥樂G

但我會揀PHD

炒麵王得閒再食

呢兩日繼續抖下啦，take care

一啖炒麵王，一啖雞翼，一啖pizza

叫左PhD 宜家落去睇下 m記

識食

你會唔會咁食呀

痴線 我買左好多野食
九件g
四件g翼
兩個粟米批
一個大芝心pizza套餐有兩個湯一個野食加四件g翼屎容包

不如我幫下你手?

你就想

獨食

難肥

我都好想食G

本身想曬最新同男友一齊影既合照出黎放相架..但張相係佢到 唉呀

原來個套仲有8件蜜糖g翼

你食得曬架?

食唔曬又點

咁咪好曬...

最後食唔曬會係個pizza

pizza is my favourite

你幾多個人食？

真心試過
好撚正

明巴一個

痴線..我覺得唔match

叫老麥

應該可以做埋宵夜

食咁多？

simply cash

simply i dont have cash

or simply i dont use cash by car bro

我可以食到聽日

無聽過 係咩黎

周柏豪個張？

周柏豪楊丞琳個張

係

唔識呀

但做得好唔好先

終於收工落cwb行陣街

一定好多人

日日都多人嫁啦
寧願1個人周圍行下好過番屋企發吽逗

我都咁覺得 所以頭先出左去一陣
但星期六日係特別嚴重

出去行下當做下運動

屎容包同脆香g翼已食

正呀

仲有禽日食剩既雪糕

有無咁多野食

仲未計果八盒炒面王

但我今日leg day

邊會啊

我都係！

屌我潔癖我想架咩！

已經食左十二隻g翼九件麥樂g
加屎容包同一個粟米湯 好開心

巴打係咪食極都唔肥

一百八十磅既肥佬

比你搞到好肚餓

食得屎福

上左大快活

聽講幾好食

想買go vacation

立即有相睇

咖哩牛腩

好難講架

你係一蘭囉 扮咩

i dont have money
i dont need that shit

痴線 我食左2啖飯就無胃口

會唔會係咁

下禮拜要去做field test
唔想對住d蚊

做到野

妳離地實得

我貧窮線下

讓證據說話

一條冷無所謂啦
btw我個Ex食野勁麻煩又貴 佢飛左我可以慳番勁多錢

多送到 我平時食開淨米

有咩麻煩同貴

貴？即係邊啲？

繼續吹

真喎 淨米清湯豬耳

基本上所以快餐店唔食 鋪頭唔靚唔食
平時dinner 同佢2條友最少500落樓

富貴

唉又唔信人

依家仲搵唔到兩皮一個月係咪應該跳樓死左去

這是右邊！！！！！

無車巴你食咁好啦
我果啲貴得如你平野

我都冇

我得兩千一個月

食大快活比對面auntie聊傾計

咁煩膠既

人格謀殺

識野

講還講

咁我失業點算

仲要我比

我次次都係咁食

咁又唔好咁講，我諗可好多人都無

師奶殺手

閘住，我好貼地的

咁你都搵幾多錢架喎

不要再說了

我中意快餐店架

有下場？

我同男朋友好隨意 咩都會食

咸濕！

auntie 食完走左啦

好女仔

咁收左你做契仔未

唔好ff太多

但我就係食唔慣佢呀媽d飯
次次都食唔夠5分鐘就話唔食 然後就出街再食

渣架你

我中意快餐店！！

你都幾快喎巴打

我明你講咩
證明我地都無左童真

是日晚餐 宵夜
同聽日lunch

我唔明喎

早餐同下午茶最正

我食唔到個pizza

會唔會係伯母煮野好難食

so much food

好正常啦哇?叫你分俾我又唔肯

日本炒面王

仲要檸底可樂

好似幾正

食得落先驚

啲壽司我同我屋企人一齊食架
兩個人差唔多

er我覺得我媽好食好多
其實我想扮食過..
但由於我長年係男友到 日日都要食就好難扮食

屌我以為單人

我叫滾水

me too

未食過呀
炒麵王又食得多
所以今次買新野試試

無甜故

買壽司要等到九點後 有折 我哋窮撚

日本野應該無死掛

但我鍾意薄批

夠脆

仲無咁滯口..

星期六有時9點會比人秒左
所以焗住早啲買

我鐘意知心

窮撚食唔起

好''流''呀

ok

我都係老媽子買

師傅叫咩名

好飽
一罐七喜
兩個粟米湯
十二隻g翼 九件麥樂g
屎容包同一個粟米批
仲要食左塊pizza

九點排住係到搶
見到車巴九點前買哂d壽司就打佢一獲ok?

九點後點解有折？

痴撚線...

ok deal

呢d咪離地囉..咁都唔知 唉

我知道有壽司賣但我好少買

如果唔係飲左d湯 可以食多兩塊比沙
算 等等食埋盒雪糕

屌妳！因為我買餸通常早者

我試過每個月起碼有一次1000
好彩keep 左兩個月

我會淨飲湯 唔飲汽水 食pizza g翼 樂g

係堅離地
窮撚表示九點後經過aeon必去搶壽屍

因為rich people never see price lo

其實自己一個更開心

可以平一半

錯
佢哋要買餸咩？
一係出街食 一係工人煮
十指不店陽春水

今年先啱啱有

我n次 食左2年

無9點我都唔會去銀行 我要無人排隊

aeon都係九折咋

信用卡直接俾錢 唔洗袋cash

好 星期一返工返ifc果時跳

堅離地

唔應該用人工論人生

𠵱家你冇, 遲啲你會有

我個個都係
係大時大節先豪d

+1

我諗起
冥通銀行果啲鈔票

其實食到飽一飽
之後第二日柯篤勁既屎
都係一種滿足

正評不解釋

買多杯許留山獎勵自己
番歸

🐷

我自己買自己煮架

我開始明白點解車巴個名既意思
開車呀嘛 姐係唔店地
未離地囉

拍左2個月?

我同男友真係睇心情

失業係咪而家就要跳

有機會便秘喎

Netflix?

到你離地
我要窮人恩物 free!

其實我無裝..但我d fd話呢個apps好

又打嬴機

netflix要俾錢

oh我平時睇開online果d
唉 同男友冷戰開始就無得去佢到睇mytv super 套劇都未追完...

爛
🐷

我又冇話咩，通常想食就食

係囉咪就係咁

但成日都諗唔到食乜

準備出街買game

成日都發生..諗成2個鐘都未食到都試過

去邊買

有時諗唔到真係打電話問

洗唔洗呀打電話

屋企附近，但我而家行唔到樓梯

諗唔到啊嘛

我已經諗定星期一收工食車仔麵 收9點

why

不如聽日先買啦好冇

打多鋪機去銀行

佢leg day完

單中okay?

極少玩 但都可以既

唔制

今場未開場就覺得輸 都唔知隊友揀埋d咩狗屎英

玩開咩？
我習慣下

Leg day啊

咪lol普通場

慘 咁唔好勉強啦 但你都唔聽架喇

上中下路定打野呀

這是右邊

屌買隻game者

冇得扭計

永年士多

下

由佢死喇

我用露露support你

都廢事理佢

我專打support

雙support

平又好貴又好
最重要大家有共識

今日先睇返trainspotting第一集

垃圾

好過我個ad機器人

...

港女

諗左好耐
都係唔想留係屋企hea
決定出去飲野

i stay home

其實無得救？定做朋友仲好

贏左了 唉 落行去銀行

明巴acc? 一齊打?

你同佢身邊有無人熟架..將來打聽下(?

又去

出門口買gam

沒acc 同埋屋企沒wifi

咁點打呀

搵日落網吧囉

咁無acc你點打架之前

咁..無啦 講之前講齊你想講既野

我去去就回

打開美國
台灣果個好似太耐沒入俾人re哂

打個機機

美國個acc我10lv都無

悶嘛

我返黎啦

鹹濕

都已經特登夜晚先去銀行 仆街仲多人過朝早

下次我會11點先落樓

邊間啊

屌那星 個老豆同老豆捉住佢個仔隻手慢慢俾佢禁帳號號碼

boc

好喇 又到排我前面個廢老唔識用櫃員機

得未呀

搞掂 番龜

老豆同老豆

只用英資梳

屌其實我都唔係好識，我連張卡password係咩都唔知

老豆同老母 sor

離地

我當無事發生

我岩岩都要睇notes先知pw

2個月係咪算散拖

有無搞錯

我平時都唔用既

用櫃員機都要考牌家啦

飲杯

我從來唔用

我突然記起 我仲未同男友拍拖果陣
有次我經過條街 其實見到有班男人圍堆傾計(而我望左眼個感覺係千其唔好惹佢地)

然後突然第後有人大叫 喂..
我心諗 無理由叫我
點知又大叫..喂..
我心諗 唔撚係叫我掛 快閃先
之後有個人行埋黎同我講喂..

望左一陣我先知原來係佢

果陣我以為有黑社會想打9我

有伴喎?

有兩個fd

得喇 有人幫你俾呀嘛

Cheers

威啦 我毒撚係屋企

同fd通常輪流碌卡

我都係

屌妳啊咁都中槍？

同fd多數我碌 佢地俾番我or直接大家cash

但係我好憂傷

我飲水咋岩岩

一人一次廢事計

唔好咁啦

我飲菊花茶咋

咁我都中意飲水！

你處處都是漏洞 唔入你真係對我哋自己唔住

我上次同個fd出黎勁煩
佢俾番佢果筆我 差50蚊要禁錢..我話我喇..唔洗啦
佢勁堅持 我話下次啦咁
佢又話唔好 唔鍾意差人

我頂 50蚊算啦妖
最後佢都唔記得還

心情發作..要流下馬尿

我鍾意飲茶多d 但要特登沖..又唔想郁
我有好多係英國買番黎既茶葉

我唔鍾意紙包野飲..甜

屌啊？

最憎哩啲

屌你啊？

比較中意水，harrods?

維他是我一世好友

佢仲搵得多過我..鬼咁婆媽
但佢省撚到仆街..成份糧可以淨係洗1/10

唔係咩靚野黎..不過都好飲

我以前好鍾意飲檸檬茶
而家鍾意飲珍珠奶茶/純茶

你識條鐵咩
人地要聚老婆呀

芒椰奶西

佢連女朋友都未有喎

唔鍾意芒椰

最憎婆那數

但妳唔好話，我都可以 貼地

痴撚線..點樣淨係洗咁少
淨係護膚品每個月支出都過千

流下啦

甘可能g

佢想拍拖架..但又無對象
其實我覺得佢係好男仔

用係份糧既十分一咁佢賺好多

我諗..大概.....多我1/3
但我月光

或者真係慳呢？

佢話成個月都無gathering 每日番工放工番屋企loop夠30日

cls

我都好佩服 零食果d全部都唔會買..

咁仲有咩意義

呢啲生活我會死

好想出去行下
但係又唔係咁舒服

go ahead

我都頂佢唔順

我黎緊都會咁上下...

胃唔舒服呀

你可以當係

咁食胃藥，休息一下吧

你初初識佢果陣唔係咁款既咩

唔舒服梗係抖啦

食左藥啦

係愛呀

的起心肝執相
兩個trip 1700張

乖喇 抖好一齊食譚仔

影咁多

要等我

好呀

譚仔............好耐無食過了...........

片呢

等我好返一齊出嚟食

仲未換到7仔個唐老鴨盒

唔放上黎了

金田一事件簿好好睇

要新定舊

瞬き

Back numbers 既 高嶺の花子さん
仲有
Dream Ami 既 はやく逢いたい

呢兩首都好鍾認意聽

我有睇過頭幾集...未睇曬

我keep住最近都係咁
聽日一於唔出街了..

心情唔好時,有時出去行下會好d,解放下個思想同心態,個人refresh下

行左好多日..唔行喇
今日行都多人到爆..星期日死都唔出去

譚仔 定三哥 我個人覺得三哥好食啲

碌fb笑撚到我標眼水......

我有時會唔做野,去打SNOOKER
離開工作,不停咁打,成個人放鬆哂之後先返去工作,會FRESH好多
做自己想做既野就OK

唔要三哥！
我要豬耳

拉大隊食

唔俾得人睇

Viutv依排有播

oh really?

Saturday night 11pm

但係兇手個樣成日嚇親我

最後發現劇情幾感人

係的確好睇

飲完酒返屋企
老啦，飲個五set就頂唔順

解放可以飲酒

D雷勁到

屌呀 訓教發夢部手機入水
玩咩

搭車返工都一筆喇

唔係好信

大家d mpf表現如何

屌
沒哂人

人呀！出嚟呀

搭下嗲先
本身賺10% 我諗而家得返5%

我沒有為傷春悲秋不配有憾事

一半放左去美股
仲頂得住

屌屌屌屌屌

咁感慨既 ?

勁攰 無落去入錶 希望無事

泊邊區啊?

做乜柒

ssp

啱啱聽緊

我日日爆升
月月爆數

晨早轉哂做美股

叫個pizza外賣好無呢

我從來都無睇過mpf

叫！芝心批

我鍾意薄批

而家先轉會唔會太遲

唔知心

我當倒曬落咸水海

遲喇 等上三幻八喇

我發晢唔再掂大陸西股
700 蝕1雞走左

2粒鐘入一次 好大壓力wo
唔搵場泊?

男朋友自己入左 仲有40分鐘

方便嘛

一返FT個下即刻入美股

直頭無良心

又食PIZZA

我老母真係好煩 個個男朋友都唔鍾意
我番入屋 講左句 男朋友好乖咁入左錶 仲有8個字
佢就應左句 入左8個字咋？

屌那星 即刻西9佢面

我19蚊買左1810宜家跌到16蚊

我醒目呀 五月果時走左去美股
宜家賺少少

佢以為剩係入左8個字喳 ?

其實我都想玩美股
不過嫌煩 而家月供港股算

佢咪就係咁覺得 覺得我成日要貼錢幫男友入錶
然後又以為人地淨係入得8個字咁孤寒

可能你老母覺得架車係你男友既都唔應該勞煩你姐
老老實實果幾蚊邊個介意姐

佢覺得我成日落去入 每次16蚊 果到好多錢

你地去曬邊

人在 咩事？

R水吹

老豆老母係世上不可理喻既物種

佢成日覺得我初戀好

同佢講 好既就唔會叫初戀喇

叫熱戀

佢成日讚人有禮貌老實好仔

早晨

叫呀媽搵佢做老公囉

唔好呀
我唔想見到佢

初戀好差咩?

唔係佢好差
不過真係唔夾..

我諗可能都無熱戀過

美股先係搵錢地方
港股直頭玩唔起咁濟

人地古天樂都好
分左手一定係仆街

早晨
我發夢我有拖拍

同邊個先

我都想玩美股
港股買堆收息算

不過我同佢一齊左都幾耐..

車巴

以為你有街出呀偽毒

THIS

啱啱先訓醒
而家食緊野
今日修心養性唔出街啦

我都唔諗住出..聽日番工呀屌那星

分左手都未必仆街既

係咪乖得太緊要 乖到鈍鈍地果種?

嘩 屌 會出事架 我唔想死住

個個人係我之前暗戀左好耐既人

懶認真正經 係乖既...日日都煮飯俾屋企人食囉

霍生

夢想成真

我鐘意同條女兩個一齊煮

終於煮炒面王食

唔係呀 係再之前架啦

我記得我去佢屋企 叫佢送我落樓下搭車 真係樓下
佢話送左我就煮唔切飯..我屌

人地有女朋友

你痾左屎未

咁發下夢先

痾左 又好大篤
好爽

咁未晚晚濕底褲

食完就痾

咸濕

痾完又食

你話你有咩用

咁惡頂

我頭先都整左個日本版既撈麵食
真心好食過炒麵王

分手前果唔知1定2個月咁上下
第一個禮拜 我約佢 就話做功課
第二個禮拜 我約佢 就話約fd踢波
第三個禮拜 我約佢 就話陪老母行街
第四個禮拜 我約佢 就話要休息

第五個禮拜 佢約我 我已經唔想再約

你尋日買果堆?

係呀
有一個比我屋企人尋日當宵夜食左
佢都話個隻好食過炒麵王

我最鍾意都係滿漢大餐

我家姐之前係台灣買左公仔麵版
好香，但無味架囉

果陣我咁岩同佢一齊番學 我朝朝見到佢 都笑得勁開心
然後佢朝朝都話 番學要有番學mode 唔好笑到恰熟狗頭咁

下...咁有鬼用
不過公仔麵真係成日聞到就香..食落又無咩特別

返學mode唔係訓就玩架啦

杯麵我覺得真係好食啲

仲好方便..

簡直覺得自己係廚神

平平無凡既炒麵王 經過你烹調之後 竟然成為左只應天上有既美食

我頭先都有煎午餐肉

佢究竟係神仙既化身？定係地獄嚟既使者？

半罐咋 屌你

都係個句啫
男人唔壞，女人唔愛
兩個都係窮閪或者兩個都好撚有錢既情況下
爛滾花心賤鳩格個個啲女9成都係簡佢

好撚有錢

我想穩定咋

其實係唔係個個都get到個意思

好賤呀 潛水就會中槍了

佢潛唔潛都要中槍

硬食

勁野

賢妻良母型囉我覺得要搵 平淡穩定

真話定假話

我唔明呀

有錢 有錢就離地呢

理想 氹下佢 （咁佢都係想人氹下啫）
現實 唔理佢

經驗 比人理性分析

好撚有錢=好撚離地

咁你明講緊邊個未呀

都係唔亂咁講野算
我d方法太痴線

我果個會哄我
有次佢未訓醒 我話發惡夢 佢摸我個頭..摸摸下撒手人寰咁訓著左

最離地果個囉

你會點

未算蠢得哂

其實我很聰明

有無人覺得聽日要番工好大壓力

好很多納質

點解要check電話

我很醜可是我很溫柔 外表冷漠 內心狂熱 那就是我
我很醜可是我有音樂和啤酒一點卑微 一點懦弱 可是從不退縮

食得公仔面你覺得我會對自己有希望咩
等等落街買蛋撻做tea sin

懦弱同退縮係咪矛盾左

你究竟一日可以食幾多野

我見到佢一起身眼都紅埋咁禁住我電話望我

屌 首歌又唔係我作 問填詞人喇

楚楚可憐樣

問到就唔洗問你啦

今晚決定七點開始訓
訓到聽日返工
未計過
最癲試過一次食十個營多
今朝仲要飲完茶黎 好滿足

你食極唔肥？
痴線 10個營多

都話180大肥佬

我一無聊就禁電話，佢話覺得我搵緊第二個，連睇小說都要問作者係男定女
（但我陪佢屋企人傾計佢又自己禁電話，我話佢唔認真佢就話我唔知情況）
然後佢琴晚夢到有人追我，又嬲左
連電話見到一張唇膏相都要問係邊個送（自己買俾自己既生日禮物）

好正
我都想咁食

食埋今日 又再減

會唔會嚴重左少少 我覺得有少少空間會舒服d
唔係話隱瞞 問到可以講 但唔洗咁神經質？
咁做人都好辛苦啫

落街入錶

深圳食野

所以佢地就分手

我要按摩

我覺得香港按舒服d 番深圳按過2次都痛到喊

個仆街想撚下你

佢知你食物中毒？

而其人之道還其人之身
聽日訓醒話夢到佢包七奶
大大聲屌佢老母

有 同佢講 講你愛我